%%**************************************************************
%% Vorlage fuer Bachelorarbeiten (o.ä.) der DHBW
%%
%% Autor: Tobias Dreher, Yves Fischer
%% Datum: 06.07.2011
%%
%% Autor: Michael Gruben
%% Datum: 15.05.2013
%%**************************************************************
% \documentclass[%
% 	enabledeprecatedfontcommands,
% 	pdftex,
% 	twoside,		% Einseitiger Druck.
% 	12pt,	
% 	a4paper,
% 	parskip=half,	% Halbe Zeile Abstand zwischen Absätzen.
% 	headsepline,	% Linie nach Kopfzeile.
% 	%footsepline,	% Linie vor Fusszeile.
% 	abstracton,	    % Abstract Überschriften
% 	ngerman,		% Translator
% ]{scrreprt}
\documentclass[
   ngerman          % neue deutsche Rechtschreibung
  ,a4paper          % Papiergrösse
 ,twoside          % Zweiseitiger Druck (rechts/links)
% ,10pt             % Schriftgrösse
%  ,11pt
 ,12pt
  ,pdftex
%  ,disable         % Todo-Markierungen auschalten
]{report}

\input{ads/setup}
\input{ads/info}

% Glossar
\usepackage[
	nonumberlist, %keine Seitenzahlen anzeigen
	%acronym,      %ein Abkürzungsverzeichnis erstellen
	%section,     %im Inhaltsverzeichnis auf section-Ebene erscheinen
	toc,          %Einträge im Inhaltsverzeichnis
]{glossaries}

\makeglossaries
\input{ads/glossary}

% Ab jetzt können auch Umlaute verwendet werden
\begin{document}

\input{ads/titlepage}
\newpage\null\thispagestyle{empty}\newpage




% Erklärung
\input{ads/erklaerung}

\newpage\null\thispagestyle{empty}\newpage

% Abstract
\input{content/abstract}
\newpage

\renewcommand{\thepage}{\Roman{page}}
\setcounter{page}{1}
% Inhaltsverzeichnis - möglichst eine Seite
\begin{spacing}{1.1}
	\setcounter{tocdepth}{1}
	%für die Anzeige von Unterkapiteln im Inhaltsverzeichnis
	%\setcounter{tocdepth}{2}
	\tableofcontents
\end{spacing}
\newpage

%Abkürzungen, Verzeichnisse
\input{ads/preface}
\todo{Aufgabenstellung einfügen}
\newpage
\renewcommand{\thepage}{\arabic{page}}

% Formular der Aufgabenstellung, ggf. Begründung für Abweichungen

\setcounter{page}{1}

\pagestyle{fancy}
\input{ads/help}
% Inhalt
\input{content/introduction}
% Problemstellung, Ziel und Vorgehensweise der Arbeit (Gegenstand und Ziele der Arbeit/Aufgabenbeschreibung, geplante Vorgehensweise, Einführung in Thema, Motivation der Aufgabenstellung/Vorausblick)
% Problemstellung, Ziel und Vorgehensweise der Arbeit: Die Einleitung soll den Ausgangspunkt der Arbeit umreißen, in kurzer Form zur Problemstellung hinführen und das Interesse der lesenden Person für die Arbeit wecken. Allgemeine Einleitung ins Thema, keine Unternehmens- oder Produktbeschreibungen, Organigramme u.ä., wenn diese nicht direkt zum Thema führen. Ziele und Vorgehensweise nicht vermischen.
% Aufgabenstellung: Die Fragestellung der Aufgabe ist zu präzisieren. Insbesondere sind das Umfeld, die vorhandenen Randbedingungen und Betrachtungsgrenzen darzustellen.

\input{content/chap1}
%Grundlagen (z.B. Stand der Technik/Forschung, Voraussetzungen beim Dualen Partner)
% Ausgehend von der Aufgabenstellung ist der derzeitige Stand der Technik für die Lösungsfindung zu beschreiben. Es sind z.B. die Vor- und Nachteile bisheriger Lösungen bzw. fundamentaler Lösungsprinzipien fundiert von und ggf. anderen Quellen darzulegen.

\input{content/chap2}
% Hauptteil (Anforderungsdefinition, Anforderungsanalyse, Lösungsgenerierung, Lösungsbewertung, Umsetzung), ggf. in mehreren sinnvollen Gliederungspunkten
% Der Text soll knapp und klar sein und die wesentlichen Gedanken der Arbeit beinhalten. Ein gewähltes Verfahren oder ein bestimmter Lösungsweg muss begründet werden. Es ist nicht notwendig, alle Vorversuche einzeln zu schildern. Bei Versuchen sind Voraussetzungen und Vernachlässigungen sowie die Anordnung, Leistungsfähigkeit und Messgenauigkeit der Versuchsanordnung anzugeben. 
% Die Ergebnisse der Arbeit sind unter Berücksichtigung der Voraussetzungen ausführlich zu diskutieren und mit den bereits bekannten Anschauungen und Erfahrungen zu vergleichen.
% Ziel der Arbeit ist es, eindeutige Folgerungen und Richtlinien für die Praxis zu finden.

\input{content/chap3}
% Kritische Reflexion und Ausblick
% Aufgabenstellung, Vorgehensweise und wesentliche Ergebnisse werden kurz und präzise dargestellt und kritisch reflektiert. Die Zusammenfassung ist eigenständig verständlich. Länge ca. 1 bis 1,5 Seiten (Problem, Ziele, Vorgehensweise, Ergebnisse und Ausblick)

% Anhang
\input{ads/appendix}
\end{document}
